其實用手機上咸網啲中毒廣告係咪智障？

一睇就假 邊條人啲設計咁撚on9

an俠係傻d

咪係

咪湊係